[新界牛]火車停左點入元朗

係沙田嘅馬上同我落去巴士站坐269D
係大埔嘅去坐264R
係上水嘅即刻去坐276(P)
無論點都要去到元朗

推

Posh

反而搞左新果東

pish

一向都唔會火車入元朗咁on9
大埔今日有264R

啲巴士隨時飛咗元朗

276P仲暢通
而且一向密車
入元朗都係20分鐘
新界東撚可以考慮上水

入左大西北先點都方便去到元朗

新界撚快啲去元朗

up

269d有冇飛站

大埔去緊元朗！

用九巴app點對點check

i go to yuen long by bus

補多兩句
沙田站而家亂晒大龍
如非必要都唔好去沙田轉車
推去上水坐276(P)

push

巴士可能飛元朗

大埔有紅van去元朗 總站大埔墟寶鄉橋果邊

住大圍站以北嗰班人
到底有幾多個會傻鳩到諗住搭火車入元朗

坐巴士出荃灣轉去元朗

上水可以 44 44a去屯門再輕鐵，如果太多人等車可以咁

邊到落車

上水:
276 (最快)
276P(最快)
77k(40分鐘左右)
76k(40分鐘左右)
17號18號紅van

沙田:
W3入到上水 再轉

大埔:
64k (個幾鐘頭 好耐唔建議)

上水入元朗可以搭紅van,應該唔怕

走個時就唔好了

64k大埔->元朗市中心 ~元朗廣場 總站

1340大圍站
港鐵廣播：大圍站事故已處理，列車服務回復正常

上水 最多巴士
276 77 76 都得

入屯門/兆康有小巴入返元朗大馬路
加上佢冇理由停輕鐵，西鐵兆康天水圍落轉輕鐵到水邊圍都仲得

最緊要最緊要
買定全日通先

沙田新城市站269D係1號巴士月台，唔好上錯回頭車

終點係恆香餅家
記得買d老婆餅

有番火車 不過好撚多人cls

有番啦 岩岩有廣播

有返車

上水有紅van直去元朗

新城市 48x 49x 出荃灣

沙田既可以搭47x,48x,49x入荃灣葵芳轉車入元朗

上水坐小巴都得
20min內到
同路人的士都得

低撚死

仲可以坐260x到屯門轉西鐵

大埔星期六日入元朗有264R特快呀，唔好咁傻坐64K坐到屎忽都爛

我見到有好多人等緊268C入元朗
想同大家講
唔一定要直到
只要去到大欖隧道
大把車可以轉去元朗
幫忙傳出去！

大埔墟架小巴仲有無？
近寶鄉橋果面
幾年前有搭過

仲有263入屯門/城隧轉車

依家九龍去元朗既車好多都爆晒
我見到有好多人等緊車入元朗
想同大家講
唔一定要直到
只要去到大欖隧道
大把車可以轉去元朗
幫忙傳出去！

新東邊有人坐西鐵入元朗架,最多咪坐東鐵到上水轉車

true

W3火車救命線去上水轉276糸free

今日 元朗

or搭車到荃灣 逼死搭269D無著數

east rail line service has been resumed.

關上水乜事，永遠都276系㗎啦

又或者76k 77k

再唔得上263入屯門轉輕鐵/西鐵上去

元朗車上唔到可以坐天水圍車，聚星樓就係天水圍站
以下路線可到達天水圍站（聚星樓巴士站）：

69M (葵芳開出經荃灣)
69X (西九開出經佐敦至美孚)
269B (紅磡開出經尖沙咀油麻地佐敦)
269C (觀塘開出經東九龍沿途各站)
276A (上水開出直達天水圍)
969 (銅鑼灣開出途徑港島)
E34A (機場及東涌)

東鐵綫已經搞返掂 我而加人係紅磡等緊車入元朗

我坐269D個司機飛車入嚟

改哂道啦

兜好耐

276a 天水圍
不過唔熟路就算 唔係咁多出面人識行去彩園

40mins左右，如果太多人好過死等276p

不了，唔想被人告非法集結

269D響新城市打撚左3個蛇餅
目測有一半以上拎長遮or行山扙
沙田人好波

開番

263轉西鐵上啦

坐巴士仲快 的士一百蚊左右

兄弟爬山

大埔太和64k

一定係上水276
76K 77K又疏又兜

269D上唔到就坐263去屯門西鐵站

276/276P都得！

264R好d

唔好漏左276A 20分鐘直達天水圍站

上水276打哂蛇餠，唔怕遲同耐77k都入到去

上水276人多到排咗九個字都未上到
唔係車少，D巴士已經密到shuttle bus咁滯

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

搭車去城隧轉269D

Push

可以考慮276A/276B入天水圍先
上車地點，上水站彩園天橋下面

走啦你返支那住死港豬

城隧 269D 無位啦
263 屯門轉西鐵啦

push!!!

仲有64k
同埋可以由欖隧經錦田入
不過會周折d

再唔係可以坐63x或者68a呢類行屯公入元區嘅車

又新街(近元朗站)，大棠路，元朗警署(近朗屏路)

打錯！係朗屏站

推啦，屌

講聲有呢幾個站姐 記得落車呀唔係就去左天水圍架喇

各位手足
萬事小心

堆！